一人N套睇得爽嘅漫畫/動畫

有時心情煩燥真係想揾啲睇得爽嘅漫畫嚟睇

拋下磚

一拳
Overlord
Log Horizon
No game no life
轉生史萊姆
Re Monster
魔劣

都係幾出名又睇得我幾爽 各位巴絲有冇咩推介

灰與幻想的格林姆迦爾
前面節奏慢，但越黎越好睇

仲有地下城

拳願阿修羅
轉生史萊姆
噬謊者
God end
Grand blue
史上最強弟子

講起噬謊果類鬥智 我覺得朋友遊戲都唔錯

咁多套地下城你係指邊套
藍絲?

鬼父

盾之勇者同埋平均職業
睇主角由谷底爬翻上黎個feel好正

最爽一定係空之色水之色

兩個都有睇
盾勇最近期幾集果度爽死

唔係果種爽呀屌

軍火女王

bitch

《冒險王比特》

未聽過 睇睇先

聽聞評價唔差，得閒補

真係睇得爽 同埋過癮 有劇情

仲連載緊?

一定要有刀劍神域囉，雖然好多人唔Like佢，

但不過係班毒撚唔識欣賞

hellsing

覺得幾正 但又唔係真係咁神

喪女
好似將自己嘅故事動畫化咁

打工吧！魔王大人
睇人返m記俾學生妹溝

一拳啦屌 無得輸

流明

朋友遊戲都有睇過，但印象冇咁深刻

打鬼

lm

Monster

魔

點會無天元突破份

靈能百分百
都係一拳作者作
動畫都畫得好好
覺得個作者有心作呢套多啲
但係好似唔見人提 覺得好睇過一拳

喪女都算睇得爽?
成日柒到唔敢睇

我覺得靈能無一拳睇得咁過癮

頭幾卷未必好岩你睇，中前段爽到完場

拳願阿修羅 真係睇得幾爽。。

靈能本身負能量好重
主流市場難D普及
劇力靈能高過一拳
開波冇耐已經將作者既價值觀帶出黎

一拳係後期打到怪人協會先有帶出多D作者對英雄既價值觀
之前一直都係輕鬆力量制勝

Seed d
第一集飛鳥真含家產
最後一集比阿斯蘭秒殺

監獄校園

Crossange

無職轉生 不過係小說

機動武鬥傳

根本就好似睇緊H漫

漫畫都有

童年

睇到條撚好爽

法

Hellsing
世界鬼
打鬼/ 黃昏特工隊
惑星公主蜥蝪騎士
戰國妖狐
吞噬人間(唔好睇錯咗另一套《吞噬人間Origin》, 不過兩套都好睇)
勇者赫魯庫
魔女的僕人與魔王的角

天線得得B
BB保你大
BB大晒
外星BB撞地球
伙頭爸B
係咁多

荒川爆笑團

光之美少女

戰國妖狐，識野

爽作模範—學園默示錄
係製作同觀看方相輔相承出黎既爽

神作 rick and morty

妖精的旋律

搞笑漫：
唐山葬
魔法少女選錯了
勇者死了，因為掉進了作為村民的我設的陷阱
閃光彈：
輝夜大小姐想讓我告白
月刊少女野崎君
喜歡x透明
擅長捉弄的高木同學
last game
宅男腐女戀愛真難
賣肉:
湯搖莊的幽奈同學
源君物語
第一次的gal
惡魔姐姐（根本係h漫改做正常番）
金銀彼女
姐婚
勇者大人，洗澡水溫合適嗎？
終末的後宮
七人魔法使
我個list有唔少，po住咁多先

...

勇者赫魯庫真係好撚高質

巴打食咗藥未

迷宮飯

堅高質設定一流
但唔算睇得特別爽

我的英雄學院…

繼續

動畫正過漫畫

搞笑:
魔王大人你就收下這個吧！ ！

閃光彈:
找我的冰嬌女友有些什麼事嗎(前傳)
找我女朋友有些什麼事嗎
愉快的失憶
戀愛暴君
想讓可愛的上司為我困擾
堀與宮村
羞恥戀愛物語
星野、閉上眼
就算是高嶺之花也要攻略！
札月家的杏子妹妹
地板下的魔王大人
增殖女友相澤
你們這些傢伙真麻煩！
賣肉:
為什麼老師會在這裡！ ？
魔術學姐
Criminal(其實係搞笑漫)
這個小島上棲息著荒邪之物
婚戒物語
妖怪合租
孚乚孚乚

恐怖?:
Green World
絕叫學級(少女漫畫嘅畫風,恐怖漫畫嘅劇情 )
絕叫學級轉生(續作,正野)
Real Account
吞噬人間
吞噬人間origin
當無火葬場的小鎮裡鐘聲鳴響時

超能力:
幻覺,再一次
超能力者齊木楠雄的災難
炎拳

戀愛暴君有兩套，小心睇錯

鋼鍊d打鬥都幾爽

正到 仆街

成班咸濕仔

唔只
有腐女同事都有睇

睇得軍火女王就唔差在睇埋黑礁

打交，打交，仲有打交

留名

鬥智嚟講噬謊者真係無得輸，世界觀出眾，主線由頭穿到尾，描寫人性描寫得好赤裸，鬥智佈局同遊戲設計都係世界級，到500幾話都仲可以keep到，真係勁

我諗係因為一拳係王道打鬥漫畫嘅革命？

因為個個覺得一拳打死人好冇腦嘛，但其實套野好有深度

講到尾咩又係畫風
Mob Mob Who do you want Move move just like mob

air poker痴撚線

係

烙印無人講

黃金時代篇真係好撚好睇

賣肉嘅more

正到爆炸

各位有冇動畫推介

睇開下面類型既動畫
EVA, Gundam, Guilty Crown, 東京喰種, 刀劍神域, PSYCHO-PASS, Fate 呢類型題材既

而家睇緊Reゼロから始める異世界生活, 個男主角好膠煩睇到好燥

Log Horizon
No Game No Life

Log Horizon

妖精的尾巴

利申 好少追其他

祛速宅男/鑽石王牌？
兩套斬係運動系動畫黎 個人覺得幾熱血

打錯字

買哂成套日版小說

漫畫CUT太多 盾勇同三勇嘅衝突都冇乜點畫